我輕輕鬆鬆搞到藍絲老母唔去投票

是咁的，今日終於收到封投票通知信
一打開見到四個候選人居然得獨立候選人同泛民

即刻響屋企大大聲講「咦我地呢區無建制派wor！！」
我個藍絲老母即刻問我咩事
見到張野即刻嬲左話「咁啫系無得投啦！咁我唔投喇！！」

［警世］唔好咁易受風向影響

有無大埔區投票攻略

呢招有得諗

4 號好似大傻

岑敖暉輕鬆贏

奸有奸輸